727去元朗，咁728呢？

去邊？有定案未？

好似無人提過728去邊咁既

元朗過夜啦
好多地盤佬， on shift人士講明星期六收工過黎
撐到第2日

個日星期日係咪休息阿

無遊行我會悶死

咁癲，元朗過夜

有冇睇uwants
成堆裝修佬 地盤佬 話星期六收工返屋企沖涼恰陣
出元朗過夜
叫大家等埋佢地

如果有遊行就要申請架啦

但夜晩元朗會唔會好危險

五毛警報極高
膠post警報極高
五毛升級分化
頭腦必須清醒
不被捕不流血
兄弟爬山 各自努力
自己做到幾多就做幾多

726 機場 - [突發] 7月26 香港國際機場集會

727 元朗 （重點）- 元朗遊行已遞交不反對通知書

728 上環 （新增）-【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

84 將軍澳 - 【正式宣布】8月4日 舉行 「將軍澳反送中大遊行」

人多互相照應
食完B仔涼粉 去桑拿

上環啊

痴線去上環主線呀

唔好癲, 日頭行完展現完民意就走, 唔好入夜俾警黑一齊圍.

【毋忘上環】7.28上環追究開槍大遊行

快啲宣傳下 728無曬聲氣咁

同埋入左紙未

快啲申請不反對啦，仲有要文宣

無人知